［即時］港共份子發恐嚇信俾英國國會議員

該議員係保守黨 Tom Tugendhat ，任下議院議員兼英國下議院外交事務委員會主席，多次為香港事務、BNO平權發聲

恐嚇信左右言他，而信封上貼住中國香港郵票

Benedict Rogers 留言表示自己同母親都有一年收逾20封恐嚇信

有冇人追問吓香港黑警會唔會受理🤔

散仔協會send 嫁?

咩英文黎㗎??

老老豆豆 恐嚇起碼要加D身體一部份先叫恐嚇
否則好打飛機

第一封邊間教會

咩英文嚟⋯ 1999

湯...無嘢了

乜撚嘢英文，睇到R 晒頭

乜英文黎...

加速主義

封信到底想表達啲咩

大概係話奉主的名趕走佢心入面對中國的痛恨啦，神知道的。

唔算恐嚇，但是那位熱心的信徒是不是對聖經有誤解
人地政府成員嚟，用政府嘅身份去郁世上的惡人有咩問題

我仲以為自己英文差睇唔明

九唔搭八內容，1999冇問題

提收信人 I know where you live

lm

唔知係咪英文差，唔明封信噏乜

點解我會明

一樣睇唔明

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

提一提大家

聽講何妖好鍾意咁樣玩嘢

向上帝祈禱，祈求收信嗰位MP能夠「改邪歸正」啲friend

換個角度諗，即係有封匿名信寄到嚟
話「主呀，希望你打救醉愛東尼呢個人，唔好再出嚟作孽，影響中國國運」

佢其實都解釋咗
主要係表達 "I know where you live"

佢段tweet 咪講咗封信既message 係講緊我知你住邊，我知你地址
點解仲有咁多人問緊內容咩意思
內容唔重要呀，重要係可以半夜走去佢屋企揼柒佢呀

比較想知國際刊警肯出聲未

Retweet

用上帝之名魔鬼辯護
勸人唔好同魔鬼作對

痴撚線, 整臭香港個朵

Tom最早撐香港同支持BNO平權嘅議員。

藍屍成日做緊架啦

舊式英文，經文。

係咯 寫咩唔重要 重要係知道左人地址

其實係舊式英文，經文。

所以先咁俾面post上Twitter
你一揼就係人都知香港武力恐嚇

諗住用宗教 大鳩人???

要幾無腦先會做呢D嘢?

retweeted

炒聖經主禱文

炒抄

啲"英文"...?